.TH "C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_microcontroller/src/timer.c" 3 "Miércoles, 7 de Octubre de 2020" "drivers_micro" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_microcontroller/src/timer.c
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include 'chip\&.h'\fP
.br
\fC#include 'timer\&.h'\fP
.br

.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBTimerInit\fP (\fBtimer_config\fP *timer_ini)"
.br
.RI "Función de inicialización del Cronometro\&. Configura el timer para trabajar con el SysTick (TIMER_A o TIMER_C) o con el RIT (TIMER_B)\&. No podran utilizarse el TIMER_A y el TIMER_C en simultaneo ya que ambos utlizan el mismo harware, la diferencia es que el TIMER_A recibe el periodo en milisegundos y el TIMER_C recibe el periodo en microsegundos\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBSysTick_Handler\fP (void)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBRIT_IRQHandler\fP (void)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBTimerStart\fP (uint8_t timer)"
.br
.RI "Funcion de comienzo de timer\&. Se debe llamar siempre despues de TimerInit y cada vez que se haga un TimerStop\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBTimerStop\fP (uint8_t timer)"
.br
.RI "Funcion de prada de timer\&. Se debe llamar luego de TimerStart, para detener la temporizacion\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBTimerReset\fP (uint8_t timer)"
.br
.RI "Funcion de reseteo del timer\&. Se puede llamar en cualquier momento, reestablece a cero la cuenta del timer\&. "
.in -1c
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "uint32_t \fBtick_timer_a\fP = 0"
.br
.RI "Blinking Bare Metal driver led\&. "
.ti -1c
.RI "uint32_t \fBtick_timer_b\fP = 0"
.br
.ti -1c
.RI "\fBtimer_config\fP * \fBtimer_a\fP"
.br
.ti -1c
.RI "\fBtimer_config\fP * \fBtimer_b\fP"
.br
.ti -1c
.RI "void(* \fBpIsrTimerA\fP )()"
.br
.ti -1c
.RI "void(* \fBpIsrTimerB\fP )()"
.br
.in -1c
.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "void RIT_IRQHandler (void)"

.PP
Definición en la línea 112 del archivo timer\&.c\&.
.SS "void SysTick_Handler (void)"

.PP
Definición en la línea 101 del archivo timer\&.c\&.
.SH "Documentación de las variables"
.PP 
.SS "void(* pIsrTimerA) ()"

.PP
Definición en la línea 67 del archivo timer\&.c\&.
.SS "void(* pIsrTimerB) ()"

.PP
Definición en la línea 68 del archivo timer\&.c\&.
.SS "uint32_t tick_timer_a = 0"

.PP
Blinking Bare Metal driver led\&. 
.PP
Definición en la línea 62 del archivo timer\&.c\&.
.SS "uint32_t tick_timer_b = 0"

.PP
Definición en la línea 63 del archivo timer\&.c\&.
.SS "\fBtimer_config\fP* timer_a"

.PP
Definición en la línea 65 del archivo timer\&.c\&.
.SS "\fBtimer_config\fP * timer_b"

.PP
Definición en la línea 65 del archivo timer\&.c\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para drivers_micro del código fuente\&.
